# Emma
Emma, 19ans, L2 design à Nîmes.
J'ai quitté ma campagne pour venir étudier ici, à Nîmes. Je viens du "nord" pour les sudistes même si l'Isère n'est pas vraiment le nord(mes Alpes me manques).
Pendant deux semaines je suis inscrite dans le workshop du kombucha, je l'ai choisi car cela change de ce qu'on à l'habitude de faire ici et il y a aussi un côté scientifique que j'apprécie. 